聽R&B/groove野嘅入一入黎

有無人等左好耐
少數local groove野咁撚正

上一首歌

無人聽

正呀屌 韓國啲R&B咁多人做唔明點解無香港人做呢啲

kpop

韓國R&B好豐富㗎 你唔好以為得啲男團女團

平時成日撐19本土band
難得有隊正又無人聽

首先一個 Zion.T已經J死你

推到出

貼幾條lin聽聽

佢哋出咗碟？

未 似一隻一隻磨住出

Zion.T - Eat

Dean - instagram

呢兩個都正

如果你憎kpop啲造型 淨聽聲會好啲

AGA呢兩首都算R&B?

btw, 老老實實 Dusty Bottle + Shimica 呢個組合唱live好fit
第一次聽佢地都係因為Bakerie老佛爺既opening

soft d
groove無黑鬼咁強
但都唔差

Zion.T偏soul啲 人稱韓國方大同
Dean有啲大路啲都正

genre呢D好難畫到死
我自己會話近pop多D
shimica唔錯 聲實 但range無咁大

shimica即係唱狂舞派主題曲個個？

yes

樓主好波

香港製作

嗯......
值得鼓勵嘅

正呀巴打 同好呀喂

射左

出左了

唔錯喎
利申 J開k-indie
慢慢發覺呢類音樂都好小眾

Miso把聲都正

R&B都小眾

屌你 又幾正

Tablo正呀

係香港... 無錯
一係mk叫春或者熱血rock
一係就pop 會聽日韓歐美
好少local friend會專心聽R&B

香港pop佔9成
咁計咪咩都小眾

所以係咪 你睇k-r&b幾多產
仲有好多寶藏
香港真係好少人聽加好少人做
希望聽到好嘅beat配廣東話

多產係真 因為黑鬼造起左之後
成個vibe好易抄好易跟

新vocal又幾夾dusty bottle

易抄係真 所以有好多好垃圾
歐美都係 真係聽唔到三句就stop

我覺得同rap一樣都要講究個flow
有啲歌你永遠個bass drum都係啲出乎意料嘅出現 估佢唔到
唔會流行曲咁1 3拍咁死板
聽落好過癮

404 not found

可能要電腦

但開始popular
愈來愈多濕尻倒模

有新Link la

sophy 把聲好撚淫好好J 唔知遲啲會唔會Feat.埋Aga Gin Lee 果d

J左 pish

Pish

lm

老老豆豆 王嘉儀唔夠shimica嚟
自彈自唱係勁 不過超越唔到that shit raw 9估可能係聽得唔夠多種類嘅音樂
shimica嘅咬字唱法好似比較熟練
頂仲有隊band成日同個符致逸出show
不過一定撐硬隊band 始終有料到又勤力

符致逸
Agger but sophy ok la

淫聲

手殘按左負皮 本身係想正評你架！

知錯就loop多幾次share開去

Dusty bottle真係好正 ， 我記得睇bakerie聽到佢地開場首歌真係估唔到香港有人做呢啲歌，跟住翻到去係咁搵呢隊band 嗰陣等that shit raw岀等到頸都長埋

Btw sophy 同刀仔岀 嗰首like a gun都唔錯

深淵piano ver 仲有佢個joox live J左我幾個月

我都有睇live 現場夾埋lighting聽仲正

睇到dusty bottle ig話今日會有MV添

有無鬼妹行行企企

其實韓仔啲r&b真係好正 但係講起韓國音樂 宜家啲人一係就k-pop 一係就啲懶係黑鬼嘅rap

人地成個市場發展到咁成熟 仲要海外到有人聽
浄係做r&b既人都起碼有過百個artist 甚至唔至呢個數
香港得個十個比盡二十個 比你真係做得好 又冇市場去support 真係唔好去攞香港r&b同人比啦

韓國 Rad Museum d歌都好入耳 同Dean係一個crew

過百係有咁上下規模渣
你講玩點止

今日用耳機聽that shit raw覺得好聽好多

開頭到副歌一層一層疊上去
一入beat個下 射咗

新歌出左mv

屌 mv條鬼妹著多

點聽落去

屌你真係有

又邊個拍 唔知拍咩都算啦 女又唔掂

史上第一隊因mv收皮嘅band

老老實實 gin lee首小問題係pop左d但都有r&b元素摻左入去呀

樓主貼左你喜愛既r&b
唔知呢類型樓主又點睇

哎屌
係aga 既小問題

發撚緊夢打左gin lee
自隊

Agger
聽完新嗰首都係返返去聽that shit raw
王嘉儀自己啲歌正D
btw Don't you know 第一句我估係玩 滲返自己首In Between既第一句少少落去 幾得意
利申:Sophy fans

佢以前做graphic 所以成隻碟都係自己搞掂哂image
未出ep前soundcloud有聽佢d歌 不過佢del哂

最like miso 把聲夠懶又

心聲 香港得好少人玩真。r&b

有都係是但扭兩扭粒音就當係，都無理過音樂底

pbr&b... 唔多好…
聽開啲老餅 r&b e.g. babyface, joe, tlc

Babyface

當有人問我乜野係 r&b，我就只會擺低一個名

應該唔係 dont u know係DB 2年前既歌

歌詞唔同架 新嗰個Sophy有份寫 不過chorus一樣

唔覺shimica正過sophy

聽過哂佢地live

sophy唱唔到that shit raw
shimica唱唔到don't you know

睇過live幾次
覺得live好過studio ver好多，似番隊band
依加focus多啲落ft個歌手度
變左session band咁

唔使比啦
人地講到明拍唔同歌手 就係要試唔同聲

咁不嬲live種靈活係正d

Joe👍🏻

仲有ginuwine, 早期既neyo都好正

neyo 只中意首專，但其實都係 pop pop 地

上面全部都鐘意 Soulchild 又有無人鐘意

講到R&B梗係要拎Luther出黎

同埋要有人唱唱下深情剖白

未聽過 大家俾些少lin好嗎

Bobby Brown 話你知咩叫 groove

當代 R&B (Contemporary R&B) 教科書級 專輯

Club eskimo